廣東省三十幾個核反應堆表示：

十號波又點姐🤷🏻‍♂️

問下大亞灣先啦

爆左你都唔撚知呀

爆撚死你班仆街

爆鳩左大家齊齊飲加料東江水，強身又健體